【港共反擊】 警方指接獲報案 有公司遭網上恐嚇不可於某機構賣廣告

警方表示，有人涉嫌在網上恐嚇一些公司不可在某機構賣廣告，警方指有公司已經報警，由網絡安全及科技罪案調查科跟進。

警察公共關係科警司劉肇邦稱：「最近有人在網上鼓吹在網上抵制理念不同的店舖，如果有公司在某間電視台或在某些車站賣廣告就要抵制，甚至狙擊他們產品，甚至有人發帖文，點名威脅某些公司要在限期前停止在某間電視台賣廣告，否則就會對相關公司發動攻勢。這種威脅的手段是黑社會常用的滅聲手法，他們向商戶施壓，脅迫他們就範。」

同D朋友唔想幫襯某電視台客戶都犯法

貼負面新聞犯法嗎?

香港說好了的好自由呢？
同網上同好討論唔幫襯邊間公司會唔會要坐監架

689, 恥與為伍？

舉報梁振英....

打壓言論自由
呢單野可大可小

係咪想拉689

係時候要cap晒689 fb既post了

拉左689未

蘋果日報 點計lol ....

呢個可以坐AM車直入赤柱

之前有枝B字果汁發霉
我見到就想嘔

T字頭酒店格價網站出treat，我永世不用

咁樣都拉得？我話永久罷買都唔撚得呀？

如產生案例會對梁振英提私人檢控

捉撚左689先啦

CCTVB頂唔住喇

btw 拉咗鄰國嘅民航總局負責人 同某位收咗外國勢力5千萬嘅黨和國家領導人 先再講商業恐嚇啦

689俾好大個回力鏢打中
肥老黎係識玩一定去報警

係咪想開地圖炮?我怕玩唔起啊
一陣搞哂全部Made in 支那就唔好啦

公司可以照賣廣告架
不過我就一定同D朋友講唔好幫襯

政府又話香港已經好自由?

屌你老母 消費者有選擇既權利

其實犯乜法....

即刻鳩衝去報

梁振英

拉咗689先啦

低能

我點洗錢關你咩事

怕你有牙

係有得告就已經拉咗人啦

柒頭！！

梁振英：蘋果日報今天沒有全版廣告

就係因為無犯法

所以只可以出口術嚇下你

有犯法就已經拉咗人

好驚呀

又唔講清楚犯邊條lol

警謊話黑社會慣常手法

乜佢咁話自己d老友

又想用語言藝術
發動攻勢？ 發動咩攻勢呀？

小心 facebook 奶共交人

立即全民長開 vpn （用 double vpn 更佳，ISP 同黑警都無能力摷到你） + 開全新 ac 繼續狙擊

舉報689

大家繼續幫Ａ餐巴打做任務

拉乜罪先....

乜嘢負面新聞根本係發生過，只不過陳述事實

呼籲杯葛=黑社會?

你落廣告 我唔幫襯
仲有用rap唱衰香港年輕人既agency
做大唗鬼既Adbrownies Advertising
睇路

就係無，是但屈有人恐嚇

恐嚇

錯手負皮

拉咗之後慢慢玩殘你消磨你意志，入唔入到罪都係其次

我d錢洗邊關你撚事呀

咁消委會係咪犯罪始祖
出report賣錢
同勒索有咩分別

唔好再用自己 facebook ac 狙擊

其實大把野做到
唔買佢係咪又要拉？

689要做condom了

出cheat 出treat係有著數咁解

又禁錯不推

表示唔幫襯點恐嚇到自己唔想幫襯都唔得？

教師可以告教育局了

你仲信黑警唔會砌你？

689

好撚驚呀
邊個機構呀咁即係
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

我用乜牌子野關你撚事咩

點洗錢都關事
唔好做生意囉

講事實叫恐嚇？

你鳩告就會將抵制潮推去高峰

叫佢地拉左習維尼啦，恐嚇國泰同匯豐在先

眼手不協調，學左毅進英文，自吞

689 針Apple ？
有冇人舉報呀

好on9, 我唔買TVB 落廣告既產品犯咩法

越嚟越恐怖
Tvb報警添依家

同人駁嘴拗贏咗除咗自我感覺良好之外仲有咩意思
做人應該防範於未然
尤其係要面對一個咁仆街嘅政權

上次 TVB 教個客 block 自己啲客 , 今次就報警屈人恐嚇

佢太天真

最好講埋邊間公司告呀

等記者會問

扺制都叫恐嚇

香港人連不購物的自由都無
CLS

好想知係邊間公司報狗

睇嚟佢地想出大絕
完完全全既軍政府

D公司原來係咁惡嚇到唔敢幫襯佢地

本身都冇咩做任務
而家即刻FOLLOW A巴日日做

恐嚇唔幫襯某公司

自由經濟限制消費者點消費

可能某間旅行agency

屌票又報狗

Push

好撚驚呀 繼續罷買同叫人罷買先

好快連同朋友坐埋茶樓或茶記，話『黑警濫捕』都就快，成為涉嫌干犯刑事恐嚇罪 !?

總之反政府及警隊就乜都犯法，撐政府及撐警隊就傷人都合法???

我好鐘意用Trivago 架屌
我好鐘意食金莎架屌

popo邏輯: 放假消息唔犯法，講人話就犯法

Tvb

刑事恐嚇可以禁用架咩....
禁如果我話你著皮草我地就杯葛你係咪刑事恐嚇

梁前突醜點算

原來黑社會滅聲手法係叫人抵制產品
人唔笑狗都吠

689係始創人

講左咁大堆野，即係冇犯法啦

係未要拉我地港獨之父啦

犯邊條法，毅進仔成日出嚟嚇人以為個個同佢差唔多智商

689 做過exactly 一樣既野...

收皮啦
係唔撚幫襯又點

中港共嘅恐嚇你哋有冇查過？

御X堂 維特XX

拉咩唔係重點
志在拉你入去打

又可以表現比全世界睇乜野叫雙重標準
仲可以拉埋689落水，抵喇

可唔可以查埋民航局逼cathay 炒人....
刑事恐嚇原來可以禁用...

邊間咁慘呀，想落廣告都要報驚

689 嚇到瀨尿未

罷買構唔構得成恐嚇

黑社會話人黑社會

罷買構得成恐嚇???????

係咪講緊689？

應該係啲target廢中廢老嘅公司
佢地唔會睇viutv/開電視

有人遭恐嚇D不可於Facebook 發言反修例....

好呀好呀
快啲攞住支槍逼我去買藍店

要啦

冇話你落廣告就會破壞你間舖喎邊忽恐嚇？
罷買都恐嚇？

CLS 根本...

明玩鳩689

叫人唔好幫襯又唔得呀
有唔好既事梗係要大聲話比人知先得架啦 唔通由得人中伏咁自私咩

下？

689發起依個行動先架波？

咁689咪要坐監？

我都唔明 成件事乜位唔合法

可能係新法例

入嚟追蹤A餐巴打幫手叫人唔好中伏喇

似係警甴想恐嚇叫人去返cctvb落廣告

邊個黑社會會用罷買威脅？

支共？？？

4點鐘問下

自由市場wor

辱華個d又唔撚計既？

中國有無犯刑事恐嚇??
如果NBA唔Condemn
就禁播NBA

有差佬同個餐廳老闆講會帶人去佢間鋪搞事
最後過幾日個餐廳真係半夜有人入去搗亂

差佬查左未？
唔只恐嚇喎呢單 分分鐘落手做埋

可以抵制 亦可以言論攻擊（不帶侮辱/恐嚇/威逼/誹謗等）

但不可以用行動破壞商舖/該公司財物及作不實陳述影響其聲譽

快撚d 拉人啦 警咩告

中国每一刻都恐嚇緊人啦

屌！
一早都叫梁振英唔好咁做嘎喇

即係叫人唔好幫襯都犯法？

689恐嚇就得？！

落廣告既公司良心係黑色, 一定不幫襯, 你鐘意就落飽佢

政府不嬲希望攬炒

WTF ?
完全痴線

唔怪之得佢話佢坐AM車

差佬自己做架喎

傷害? 唔get
你禁計
抵制皮草都犯法

一拉人又點燃返場運動
正苦永遠唔會令人失望

小政府、大市場
積極不干預

支持拉尻689

民航逼人炒人呢?

佢話中共係黑社會?

抵制係犯法？

如果有公司在某間電視台或在某些車站賣廣告就要抵制，甚至狙擊他們產品，甚至有人發帖文，點名威脅某些公司要在限期前停止在某間電視台賣廣告，否則就會對相關公司發動攻勢

咪689 d野lol...

警察網上恐嚇市民

抵制有乜問題先
反領展又犯法?

加個唔好係前面玩曲線唔係唔識呀嘛？

Exactly LOL

仲有黃心穎絲打
入嚟追蹤做每日任務

都幾sure無可能告得入
佢連涉及邊條都無...

小學生告俾老師聽？

食肆事後在fb專頁發帖稱，警方向負責人查問期間曾聲言：「遲啲就會帶人搞事掃場」、「釘硬你牌」等相關言論，令負責人感被威嚇。

真黑社會
查左未？幾日後真係有人去搞事喎

幾時捉689

689成日推白色恐佈

有無人有草低689合集？

咁OpenRice上面話餐廳唔好食叫人唔好去果啲咪拉晒！？
食評又拉？！
影評又拉？！
一四一包膠話條女唔掂又拉！？

有冇腦架

幫邊間拉人=完全罷買邊間

萬能key不誠實電腦收左皮啦 仲可以用咩告呀其他入罪門檻高好多wo

一早叫梁生(689)慎言 依家俾人告喇 今次都保你唔到

係咪要拉廢老kol

話唔買佢啲貨又犯法

係咪有其事架? 有人嗡吓便當真

發神經你咪照落廣告囉 邊個阻到你

消委會唔使做喇
成日出report搞到人地冇生意

乜料.....

咁出面自己買藥又真係平好多呀嘛

嘩好驚呀 亮劍

死曱甴正一係共產黨打手
幫佢去毁滅香港嘅自由

我比貴d買國際一線廠出品，吹呀

個post 都講唔上犯法la

玩咩，罷買都叫恐嚇？

@689

恥與為伍

呼籲唔消費又犯法嘅。

po facts無影響聲譽

果間報警既公司，100%是CCTVB

公司想去CCTVB賣廣告係冇問題
不過一定會落力比人勸去選擇某公司既替代品囉

都講唔上犯法la...

po facts有影響聲譽又點
消委會唔使做啦

事實情述同超合作點會犯法

好驚

邊個報驚報689，人民日報，大公報？

689，唔好週圍走，阿警方話捉人喎。

證明佢地真係好驚黃色經濟圈
我係消費者 我鐘就罷買就罷買

689呢？689又無事？

事實幸福D藥真係唔掂。
幾次感冒食佢D藥都無好返，必理痛都係。
我係有氣管敏感，就算大部份症狀清仲係會咳。
比$50睇公立一次見效。

Yes

回力標....
在網上鼓吹抵制犯法既話
禁你威脅我地唔好抵制係咪非法.....

好自由支持偽政府

又助攻

幸福醫藥咁都報警，講事實都恐嚇？

叫人唔買都犯法？黑人問號

============================
倫敦獨家專訪 - 鄭文傑在香港俾好多國安跟蹤

#103 回覆

拉689

你恐嚇啲狗？

on撚9
我鍾意罷買關你撚事
番去含柒啦死黑狗

侮辱唔得架咩?

恐嚇？？？

我作為消費者
去一個品牌的facebook度留言
以反映我對該品牌的意見，
和表達個人消費意向，
和善意提出改善建議及方法。

呢啲叫恐嚇？？
on9！

發夢上世係絲絲TeaWeBee全職追擊手

冇證冇據係幸福報警架
係懷疑

Cls 拉左梁振英先lor 屌
無論點打壓都係唔會買藍店架啦收皮啦

講明咩叫“攻擊”先啦
你整啲屎出嚟我叫人唔買都唔得呀？

明見人一睇就知係針對689而報案

講緊689

hktvmall成日tvb有廣告，點解冇人話罷買

係咪要拉689

犯左邊條法例啊？

講唔出

又係時候回帶

国家領導人689都想拉？

🤮🤮🤮

拉咗689未？
係咪話緊689中共同全支那13億人係黑社會？

總之就係黑社會啦
黑社會都會食飯呼吸訓覺
係黑社會常用手法
唔知頭唔知路聽到真係嚇一跳
心水清巴絲打就得啖笑

藥物成份係藥劑師都識架啦，藥房係平d，你吹波啊？

無腦

689拉咗未?

記者會啲記者只會問垃圾
點似利君雅咁

D 錢係我嘅，我點洗關你撚事咩

唔買你啲野都唔得呀我新年就唔食金沙 咬我食呀

想做熱心市民舉報
想問有無前特手言論cap圖

689？

係咪on9到咁 網民自發表態抵制 話比你聽死因 你話人要脅恐嚇 自欺欺人

嚟緊會買喺其他電視台落廣告嘅公司，喺CCTVB落廣告一概罷買，吹呀？

唔睇cctvb都犯法⋯⋯

我唔想去個間公司消費都犯法？真係用槍指住黎迫消費？

係咪講緊廢老689？

呢D野令我繼續支持黃店

梁振英！舉報！

做咩講689？

黑警不嬲雙重標準，豁出去唔撚驚

而家燉炳強條路線好清楚係全方位打和理非...

想知用咩罪入揚言抵制既人 真心嚇9你班港豬姐

老千啊 bitcoin果d騙案又唔見咁積極去查

每日喺TVB廣告嘅贊助商
學佢咁樣留言Credit返689會點

睇黎cctvb真係好唔掂

d人一樣會繼續憎cctvb

689查咗未

普通科門診/健康院，俗稱街症，市民$50睇一次果D，
公務員通常戲稱「睇獸醫」。

果D藥，通常睇感冒果D來來去去果係果幾款，
抗敏感黃丸仔/退燒PANADOL/消炎白丸仔/馬尿咳水，
其實都係廢廢地，
但係幸福比呢D街症/睇獸醫 藥丸仔更加垃圾。

屌你老母又靠嚇

拉六八九先囉屌你老母死黑警

先唔計各藥廠背景, 幸福傷風素真係完全唔撚掂, 樂信都 work 過佢...

(利申 : 通常睇公司 medic, 順便拎埋 SL.. )

犯左咩法?

笑撚死

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

佢地係咪指689呀, 大家cap哂證據, 大家都係學佢架咋~

Ok 抵制再大力啲 大大力唔比生意你做

推到肥佬黎睇到

起到再講啦
假ac咁易開
On lun99
大把藍絲去黃店page洗版
又唔拉？

出少句聲 柒少陣啦 香港警察
講咩都係得果d藍絲理你架咋
叫佢地幫忙消費啦

肥佬黎報警，拉𨳊689啦。

只準報喜

邊間公司咁陰公豬

冇錯公司medic仲有用過佢
仲有樓樓上講嘅50蚊街症
我都覺得有用過幸福
仲要可以有一大堆藥攞返去

又話自由市場，依家同人分享自己唔買邊間嘅嘢都唔得

可能係呢間
【狙擊幸福】仲敢係CCTVB落廣告？本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既攻略

咁呢啲叫咩？
石鏡泉而家仲逍遙法外喎
黑警又雙重標準？

黑警開始語無輪次，亂咁拉，亂咁屌

不嬲都雙重標準

係咪講緊689

拉689啦

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

689 叫人唔好去落蘋果廣告

痴線,我消費有咩基準關你叉事

push

警謊表示，梁某某涉嫌在網上恐嚇一些公司不可在某機構賣廣告，警謊指有公司已經報警，由網絡安全及科技罪案調查科跟進。

警甴公共關係科警司稱：「最近梁某某在網上鼓吹在網上抵制理念不同的店舖，如果有公司在某報章或在某報站賣廣告就要抵制，甚至狙擊他們產品，甚至有藍屍發帖文，點名威脅某些公司要在限期前停止在某報章賣廣告，否則就會對相關公司發動攻勢。這種威脅的手段是黑社會常用的滅聲手法，他們向商戶施壓，脅迫他們就範。」

有無英文稿, 推上twitter啦

同某公司講話因為你XXX所以唔幫襯 = 恐嚇

唔洗錢犯法呀

嘩港共你係叻嘅

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

咁支聯辦拉咗未，威脅商戶唔可以落蘋果廣告

即係唔通我係狗隻facebook share休班警犯法新聞又係恐嚇咩

睇下邊間公司咁大膽亂告人
真正做到全城杯葛

我係都唔買 吹咩?

陳述一個事實:本人永不幫襯係tvb 落廣告的商户

屌, 有畫面

岸撚鳩

係咪即係以後講黃藍店都犯法
邊個咁有腦....諗埋呢的屎橋
佢真係亂黎，我信呢的所謂藍鋪更加死得快同死硬

黑警真on 9

警察就係法律

港獨之父玩完

就來持任何反政府意念都係涉干犯刑事罪行！

大家要小心字眼

真係大笑話
警察就是法律

痴撚線，一定要向cctvb 落廣告，唔買都犯法？

黎喇終於

終極雙重標準，你叫班垃圾情何以堪

Dislike 同派嬲都犯法，法治有險可守，真係吾明派嬲點搜證

Window shopping 係犯法

真係痴撚線
咁佢上去賣廣告推銷自己又係咪叫做迫9我地買呀？

我寫番事實話唔好用 叫大家唔好買就叫做迫人地唔好買？

有冇人好心機整張圖list晒出黎 應該幾震撼

想問下一個人可以點樣恐嚇一間公司
一個死物點樣受到恐嚇？你又知佢驚？

不如去舉報梁特刑事恐嚇

言論自由

不過太遲

唔睇就唔會睇

唔需要再宣傳啲咩

黑社會做法係呼籲全國罷買

開名

我地學前特首咋喎
唔幫襯都唔比都唔知邊個恐嚇邊個

班警賊惡撚過公安

689做咗好耐

有人驚了

梁震英拉得未

無錯嘞。佢先喺始祖

垃圾黑警之前有無用同樣手法對付啲黑社會呀...
因為死黑警係靠同啲鄉黑互相取暖囉!

以上都係我覺得姐...講吓有罪呀!

恐咩嚇姐
罷買犯法

「我警告你唔好係TVB落廣告呀，我唔幫襯你架」
「媽呀～我好驚呀我報警話有人唔幫襯我呀～～」
咁

睇警甴D低能野，越來越好笑

你唔講我都差D唔記得呢個人既存在

敵人反對的就是做對點洗錢關你港共撚事咩擴大黃色經濟圈

689幾時拉

689準備入赤柱

我係唔會驚架

下 我真心唔鍾意 唔俾負皮？買賣係你情我願 我希望你做到某種服務 而你俾唔出 我咪唔幫襯 唔俾對方知道我地想要咩 對方又點知所改進？你咁講 openrice 執得啦屌

除左goods and service 仲有品牌形象唔理想 我地唔買 屌9佢有咩問題 我要屌到佢個朵係臭爛閪添呀仆你個臭街

成日都話黑社會手法，我就剩係見過黑警手法

火葬場好d

APPLE幾時照辦煮碗告鳩689

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

恐怖份子

要脅唔幫襯正路就唔會入到恐嚇
但問題係共式邏輯同正常邏輯係唔同

黃色經濟圈都到CCTVB就快破產

繼續推 有響tvb落廣告既產品 永不錄用

老實講 只要個POST 講抵制就唔會入到
唔洗咩恐怖 威迫果D (亦都做多左)

佢有冇犯法?

好彩有恥與為伍頂一頂

黃色經濟圈
組織工會 全民三罷
中國武漢肺炎

九十幾萬把尺, 龍門又任搬, 屌直接立法禁言論自由把啦

貼新聞、唔幫襯都叫恐嚇

驚慌：冇證據顯示 ..... bababababa

無

689:今天xxx在蘋果日報賣廣告

咁都可以報到警？689點算？
#恥與為伍

Push.

請先拘捕689

拉689未

幸福傷風素

689好仆街
拉鳩佢就啱

講緊
幸
福
醫
藥
？

傻鳩真係識得玩
激起民怨真係想間藍商收皮

香港班狗真係不似人形
講野已經唔係一個似樣嘅執法者
日日尻up

曲線助攻狙擊TVB團隊?

推 敵人反對 就是做對了

689衰乜？

自己播當年今日就得？

只准周官點燈

先拉689，再拉楊潤雄

689 叫人唔買蘋果，同唔好係蘋果洛廣告就得？

黑警都on99

係咪「派嬲」 都拉？

唔買都算恐嚇
真係惡過閪

繼續做，不過要小心D做

講邊d公司喺蘋果落全版廣告，再加一句恥與為伍。
其實我哋都係學689啫。

每日睇廣告始祖

毅進仔英文唔得，中文都係唔得
抵制同恐嚇都未識分
中美貿易戰成日兩國互相恐嚇喎，拉左人未

究竟係邊個恐嚇

推

我唔買果隻牌子要告鳩我？

港共黑警開始管治呢個地方

夠膽公布下咩公司報警，可以享受優先抵制

幸福藥業
連仔已del po

一世唔會用